聽日（12/8）恒指會跌幾多

唔關事都想講下

中共依加用暴力維平穩

800
9up

認真
開低200 收市跌450
(佢地d貨未走哂，要托住沽)

升